FIFA 18 ultimate team討論區 (61)

歡迎大家加入FIFA18 Ultimate Team討論區(ps3/ps4 ,xbox/xbox 1,pc,switch)

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

FUT DATABASE

Q&A

1.點樣可以contract 50%?
答:閃卡教練會加contract%, 金 3%銀 2%銅 1%, 普通金 1%, 總之最多50%,
買完個教練就咁store in club就可以加約。

2.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

3. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

4. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

5. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

6. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

7. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

8. 咩係happy hour? 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack
有時一星期會有一兩個鐘既happy hour(唔知幾時先再有)，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

9.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

10: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

11: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

12: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 有金邊果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張黑色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，咁依家你隻bruma都未撚inform過，咁你張黑卡又點撚樣加能力姐 明唔撚明呀 臭雞

13: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

14: WEEKEND LEAGUE 點解打到金三都無下星期QUALIFY?
答: 下星期wl資格會係派彩時一同發放

15:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

平售ps4 Fifa ut coins
Telegram:@letsgorockandroll

2-0>2-4>4-4>4-5
ea 好撚好玩?比隻普金Kane鳩射杯四球 如果係potm Kane都冇咁撚嬲

PS4 :放三百萬COINS
2200$HKD，包卡，唔包稅
有意 TG:SEEUTMR

上個post個sally仔，唔要普巴買if tolisso同if 哥列斯卡啦

上定下

即係下陣再加tolisso同哥列斯卡？

要咁樣應該就要轉晒德甲喎

上面

上，但用黑哥列

ea個serve又咩事

明晒

換tolisso？
個陣再升係咪就係上if？

上面陣，你普巴個價415000，夠你買哂otw tolisso同if 哥列啦

佢好似話tolisso 放右邊，左邊擺黑可哥列，唔用Pogba

正解

點解futbin prediction話messi同so9 neither are eligible for this TOTW

今日咩事
d2都場場icon隊

sif wilson用落身位掂唔掂

明
但係有啲想留番普巴
if哥列斯卡係咪真係好用好多
咁照用拜利華西？
定轉埋hummels同kimmich？

出現左第一個簡下既人

我同你講，上同下打嘅話，上面win

你鍾意咪轉哂全拜超，應該仲好，不過唔好用hummels,用多仔個希臘佬，拜利強化版嚟

一定係上 跑頂斬截射乜都頂級

原來拜利都仲有強化版
以為拜利已經好屈

普巴打CAM好過打CM
如果你係擺佢CM就不如用黑哥打CM
黑哥CM真係好撚勁

轉全德甲 if goretzka /if tolisso

龍門用花曼 中堅希臘佬 右閘totgs kimmich

認同 普巴work rate問題 CM會兩頭唔到岸

So9 潛入定柱躉？雙前鋒既話

psn死左？

好 已經賣緊隊人

玩到而家 大家而家用緊咩陣？
全icon個啲就唔洗po了
想參考下

我係左下德甲 右下英超 前面意甲
龍門 Fahrmann

一樣
但我前面都係英超，為咗sonaldo

btw入場會轉41212

$200入左一堆澳職又發財

本身有諗過抄你，但我唔夠錢買son + 阿古路

你前面意甲係玩咩人？

順便想問下有咩upgrade方向
In game azp同馬隊換
用過藍包 Lozano仲好用
Azp值唔值升If?

Mertens Nainggolan If Allan

冇錢將Miranda轉基亞連尼，有啲後悔做咗咸錫 張卡用落值十萬，卡面同髮型值廿萬

儲錢買
真係值

EA你好野！我每買一個人就斷一次線，迫我食炒價，屌

5包開晒
最好個包係送4000coins比我
多謝ea

馬隊中堅超勁
我覺得azp打左閘還好 冇其他位好升先升if都未遲
儲多少少petit換baka/herrera？

有冇巴打 用緊 86Salah+ 86Mane
我見兩個Shot Power都唔高，係咪唔洗考慮

用過86Mane 唔順手
爆又唔係好爆得 撞又唔係好撞得
射波又怪怪地
總之奇奇怪怪

想問轉做咁樣好唔好 定用耶蘇好

下面

2隊輪換緊
Tif son 太勁
阿杜打CM搶波好正
唔太滿意係隻梅 不過為左full chem

Gomez -> Mertens?

儲下錢先 應該買大巴

如果我賣晒左右兩翼加埋自己本錢all in 88韋拉好唔好

92 De gea ，好想要

我最值錢係張3000蚊all attributes +6 training

試下bakayoko+mustafi換matic+bailly
Matic食左shadow唔差

叫人唔要baka要matic真係第一次見
AA9唔要petit都要baka

佢要夾chem 咁講姐

10 chem藍包皮定7chem son 好

87 son

kante換hehe，同baka調位
細梅轉bailly

阿杜可以換potm傾

好似浪費左son 同vidal咁，有冇高手教路

用88韋拉覺得
隻game易打咗好多

boateng+bailly, vidal 10chem

對住de gea 真係單刀橫傳先穩陣

要幾有愛先用baka ptg卡

雖然短期內都唔會賣
但估唔到張ben yedder會返到家鄉

邊到可以睇返更新內容

我都用緊 因為untrade

untradable 唯有自用

係咪一定要用依個陣？
btw

或者唔要vidal，咁樣就可以用花曼，勁過ddg
用ddg嗰筆錢upgrade前場

包皮好唔好用架 見佢stats麻麻咁

前日同你踢過場渦好似，dkt？

有冇巴打見過/有呢兩粒波?
睇曬成個MARKET都唔見有

入場轉412122
Bergkamp Dino
Del p
Lozano Kimmch
Vidal
Alaba boateng 希臘 黑哥
諗緊Lozano 換邊個 rw打cm
唔係因為佢唔勁 係次次70分鐘出佢都好有威脅 所以想佢打後備

想問winter upgrade 金卡係咪會出要新？而唔係upgrade 手持既卡？

手持既金卡唔會升

今個weekly object buy now果幾個係咩獎勵?

PS4 :放三百萬COINS
2100$HKD，包卡，唔包稅
有意 TG:SEEUTMR

defender 係 untrade 2 player pack 都唔明點解咁都炒到 只能講錢太多

係做都TOTY 72小時做啦, 邊有人咁戇鳩過晒先黎做

賣ps4 2.5m coins 包卡唔包稅
tg:sellcoinsfifa

執緊D 平價ST son 等upgrade

if 先會upgrade

啱啱又放到3張

FUT champion淘汰賽次次打到決賽就俾人大炒
一次都未試過去到下個階段
愈玩愈覺得自己廢

就係咁多人咁on9

NIF 邊有ST

買極都買唔到賓尼雲圖個幾隻cb

琴晚打決賽比人90迫和 之後加時比人105迫和

最尾120我絕殺

你留tg，我比場決賽你贏😳

我尋日做完
尋晚十點幾忽然有十幾隻彈出黎, 其他時間亦都間中有, 冇想像中咁難

冇心機再玩 棄game

咩sbc要用？

Hehe nif唔太想用

hamsik?

今期mm個倉有卡都懶得做

咁多untrade 無得換下好快悶到想棄

如果用嚟打ST 邊隻son 好用啲

有冇人有處女潔癖
見d球員係其他隊打過比賽/入過波就唔想買
搞到我買唔落if firmino

咁緊係87

對手唔係隨機抽既咩？😂

梗係84 ST 啦
winter upgrade 實有份

認波衫 （就黎冇）

好唔好賣左totgs mbappe 買一隻icon + 用lozano sif

我都有特別癖好, if唔係半身相就一定唔用

係呀
差賓尼雲圖就齊

原來有呢招咁古惑

得84會up？

呢個都係

82son 應該會up到84son
好似話up到同if同rate就會up if
所以應該會有85st son
點都唔會up到86 所以得84if upgrade

唔知係咪咁解

賣 ps4 coins 8$=1萬
包卡唔包稅
Tg:onlonglong

柏金有無評價？

好似係所有if都會upgrade
如果nif upgrade嘅話

唔知堅唔堅係咁玩，研究下先會明

如果咁睇係睇nif card加幾多pts, 個pts過到第一隻if 先有機會 sif會加埋

宜家玩唔到ut？

賣ps4 coins
tg: sellfifacoins

正解
87 if 已經好撚高
所以冇咩機會再up

Messi上場2g1a
下半場下下一扭三
今晚會唔會再出totw

上網睇最主要係2個rules

新普金等於/大過if 咁if必升

新普金就算細過if 但都有機會按rating照升if 就好似你張圖入面既甘美治

nif會出張新我知
但if係咪你持有嘅嗰張就會自動升？
定係佢又會出張新嘅

如果salah winter 有得改三星weak foot 就正

自動升

if有得升就會自動升 所以你見而家有堆舊if升左接近100%價

唔係太明 張圖點計 sif mooy 有得升

sif wilson 同 kimmich就無

普金包皮同普金耶蘇揀張搭93雲巴士頓，邊張好

升到同if一樣就升硬

升唔到就睇ea心情

現實黎講 兩星都比多

There is also a extra rule that wasn’t officially announced but that EA is following about the IF upgrades:
If a NIF card is upgraded to 77, his IF card may be updated to 82
If a NIF card is upgraded to 78, his IF card may be updated to 82
If a NIF card is upgraded to 79, his IF card may be updated to 83
If a NIF card is upgraded to 80, his IF card may be updated to 83
If a NIF card is upgraded to 81, his IF card may be updated to 84
If a NIF card is upgraded to 82, his IF card may be updated to 84
If a NIF card is upgraded to 83, his IF card may be updated to 85
If a NIF card is upgraded to 84, his IF card may be updated to 86
If a NIF card is upgraded to 85, his IF card may be updated to 86
If a NIF card is upgraded to 86, his IF card may be updated to 87

今季右腳入好多波

鳩估上面個不成文規定除左apply到nif->if 仲apply埋if->sif 所以sif mooy仲有得升而wilson kimmich冇

原來入得2粒 不過都係世界波黎

現實全程都用左腳帶波

打online season，中場休息果陣bug左畫面唔郁.....

打SB 試過2次

琴晚買左隻91雲巴玩，原來好屈下😂

一定係包皮啦
你用過張雲巴
你會覺得耶蘇都唔撚識射波

我而家用緊花曼仲買唔買ddg 好

我覺得佢值3星既 起碼射到波 仲要入到靚波

其實ＥＡ既weak foot 亂鳩咁訂既
以ICON咁講肥馬都唔會有3星WEAK FOOT咁多
馬隊都唔會得4星咁少
所以唔洗咁執著

PS4 :放三百萬COINS
2100$HKD，包卡，唔包稅
有意 TG:SEEUTMR
波台手足可享折扣

淨係計防守 walker 定 華西 穩d?

你隊波咁貴仲要問😂

直頭4星啦, WL 幾次比佢生虫右腳射世界波, 我心諗, 屌,又話2星等我移左左......

華

華西 Strength 同 Aggression 都高過Walker
華西 H/H
不過 Walker 高少少

你又知我隊波貴

我睇完個個post自己隊波當堂覺得隊波好渺小

其實我仲可以用我自己 ，不過我覺得我唔啱踢前鋒 攻中又本身有基奧雲高

想買1m coins
有意放可以tg：

你有曬finesse shot 同 long shot 兩個 traits ，我好鐘意用

夏神嘛

基奧雲高同雲巴雙前鋒，我攻中，
定我同雲巴雙前鋒，雲高攻中
定包皮前鋒，雲高攻中好
好難揀

夏神已經唔算得係咩

個個都icon toty

賣ps4 coins
tg: acmilaugh

隻kante都上得返170k

頭兩個啦
用巴皮3個都輸身位

儲唔到錢買toty美欺 想儲多10萬求其買隻st 美欺當完夢算 諗我儲到19都未買到

頭兩個 咩輸身位

隨波逐流d渦用icon

音樂比利打CAM
信我

其實都可以用德甲個巴西仔 ，好難揀 早知唔做咸錫 宜家四張untrade好難諗

我覺得梅頓斯最強既位係打左邊攻中或者左翼
CUT IN遠射又得,爆落去左腳射遠柱又得

我哋應該係講緊41212(2) 吧？
我砌4231爲咗full chem

係呀
如果進攻三角
基奧雲高 雲巴士頓
sif raffael
好唔好

係囉 搞到我有啲想賣

你咁砌咪得囉
右邊你用邊隻巴西攻中都得

出埋kaka就fit哂

可能我個打法唔同，我CAM會放個89Sprint Speed 有Tries to beat defensive line嘅人等佢自己衝上去
交個三角比佢就入硬（當然係理論上）

1999km
想講頭兩個配搭好d

尾果個配搭3隻都冇身位

我都等緊KAKA 入巴西隊
快撚d 啦EA
我怕我棄game 佢都未出

我留左堆A米美職佬塞撚住哂個list

美職dempsey IF 勁少貨
如果到時MLS 要IF 一定勁多人卡關

一陣又好似Harry Kane咁款炒到癲

有冇手足有用意假拉素if savic食評

見佢有機會出sif 而且大機會winter upgrade

見人用幾勁
自己未用過

有d想搵佢代if屌仔 winter upgrade雙4*+sif 好似會好撚勁咁

如果有1.7m左右 呢個陣係咪best possible?
入場會轉41212

toty kante 真係吹大左 唔值呢個價

左閘中堅龍換拜超/鍠

想賣左cech用番begovic

巴打係咪都有用TOTY迪布尼?
係咪勁TOTG果張好多
諗緊換唔換好，但家陣都升番到成2球野

4231 cam 用過一排
派牌hold 波好穩
身位夠L2夾硬推
好肯入禁區起腳
係遠射冇想像中咁易入波
sif 玩得過

但如果踢開快上快落就踢cm 會好d

70竹
100萬budget,out ben yeeder+alessandrini 換aguero +87 son 入埸41212 son cam有冇得諗？ 定upgrade vieira上88好？

toty de bruyne 冬季改5wf 保守估計最少升到250-300萬

打cm20場入17 助攻18 遠射 傳波 走位 神級 仲要勁好撞

workrateh/h 後上勁到傻

唔吹奏就都唔得 升到2m係有道理

英超toty kane kante 我都唔想要了 打埋個wl就放

迪布尼等會留 太勁

白他首版古烈治

Toty Harry kane or tif aguero 加 幫老師好？

拜老師 狗也不屌

有無咁廢…

又要籌旗upgrade了咁

出左toty覺得個gap越黎越大
以前對kdb都可以撞下佢
依家真係踢條春
我依啲為左砌自己鍾意球員黎玩但又唔係特別勁既係時候棄驚

800k 買隻同拜利 差唔多既野做咩

有無傾食評？對唔對得住個價？

都唔夠一出game 用普金打大哨 c朗大

我用緊bruma muller wenger 呢堆廢人打咋

不如你買隻馬圖斯黎比較下
我心大心細下隻做唔做佢

800k難連 速度又唔快 得72加速 又唔係靈活

買隻里奧好過

巴打我講緊隻傾

成日跌 走位膠 除左呢兩樣都幾勁既

不過我最唔鍾意就係呢兩樣

好幾次單刀 人地從後側面撞埋黎 成件訓低

英超ST有無好選擇？定買icons

佢finishing咁高
5* weak foot 對佢黎講會有大既提升

等今晚出 tif aguero

如果出potm aguero 通常個成本係咪都會高到去800k above

800k? x2 有機會既

阿古出 potm 94 波 800k 阿豬阿狗都做一隻啦

上年無玩, 唔知d貴價potm去到幾貴

1.6m 咪即係做隻icon sbc 咁濟

見之前d potm都唔會貴過張if太多 因為untrade, 唔識所以問下

隻kane都成600k 阿古800k邊有可能

IF阿古炒起咗未？

一開波kane potm 都係300k左右做

尻估ja 800k-1m 如果potm 阿古路

玩唔起toty 係期求呢d平d 益下d中產

kane 廢 阿古路幾條街⋯⋯

如果800k做到 真係一街都係 94 prime icon級數黎

用完迪比亞路真係對迪布尼無興趣，100萬左右已經9射都入

都唔係個個肯用咁多錢買一個既

琴晚打d1 咪個個都公廁87 son

呢d價就真係一街都係

肯定而家87 son 公廁過晒 jesus martial 呢d

好掛住 jesus martial依堆公廁
對比依家簡直就係天堂

但真心好用 我都入番張今個wl用

但唔鐘意入場轉位, 其實我都想隨波逐流

普金阿古獸都已經勁過一堆中價icon
H/m work rate, 靚技，走位靚，射波勁，靈活，有d 身位，速度唔慢
Potm 版既話一定屈機

84算，轉位好煩

我用黎打4321LF fit曬
對過幾次乜野角度都射得入 又唔洗睇腳
好想快d今晚番去練番10幾場season

普金 Kane 30k
普金 阿古 300k

買隻if 阿古都只少800k
如果800k做到potm阿古...

代表if阿古 到時跌價

其實我心目中最啱我宜家個陣用嘅攻中係SBC cavani 好似幾勁

入利雲 or 奧巴美羊好 定入左vidal先好
岩岩玩第三星期 得十幾萬

雲巴都有82身位，但佢衰aggression 成日單刀比人拉住唔反抗 搞到比人搶走粒波

如果winter upgrade, otw 有無得跟

etc walker 新普金 83 to 84 otw 有無得跟?

Vidal

800k 做到隻94 仲有人抽包 整icon既

發夢都無咁早

換邊隻好？根度簡？

前場三個都幾勁，但體力就⋯⋯⋯

德甲 就梗係 Vidal + if Goretzka

推, 同埋中downgrade舊個張系咪升少少

隻雲巴sbc都係700k

so9 93 都係800k

所以先一廂情願ja

Untrade 不了，無得轉人玩好悶

參考下

點解我見張kimmich咁多人食shadow
乜閘通常唔係食錨勁啲咩？

我知 儲緊錢 普金Goretzka 覺已經唔差

今集 前場=hunter 後場=shadow
至少我係咁

堅料？

如果升成兩點想入隻totgs 迪布尼

St Origi 好好用

kimmich速度比其他閘慢
phy本身又唔差
所以咪食shadow

辛度 華西 alaba嗰d咪食anchor

話說買kimmich 等 winter upgrade升值有冇得諗？ 有錢買if, 冇錢買普金

我辛度照食shadow

如無意外係跟1月18果次update架喇

唔洗吓嘛

其實買返嚟已經食咗

唔會出新卡咩

普金會出張新卡 舊卡唔會變

if會升1點 但sif totgs不變(按慣例)

上面三個同 Walker 比慢少少 ，比我都食shadow

alaba一定要食anchor啦
phy咁低

Vidal啦，你前場夠做啦，買隻維度返嚟喺中場搶波屈到

想問下各位 41212窄 兩個CM位用 Vidal + Nainggolan
大家會 左V 右N / 左N 右V （full chem入場轉）
有少少強迫症feel，請見諒

右邊尼恩，因為得3星wf
vidal有4星擺左邊

為左佢放晒
sif山狗
Hero文尼
普金 kdb kante
If alonso
Sif mooy

我alaba同sandro都係食anchor

一樣

佢真係好腳長...我用緊佢+Kante基本上都掃哂

我之前華西拜利都係食anchor
係見到隻kimmich咁多shadow唔明姐

多謝你

同我一樣 kante+韋拉 但覺得kante好難搶到波

巴卡仲好搶過佢

利申無用過nif

咁你cdm係用邊隻？

我反而好鍾意用kante，好搶得
仲好搶過韋拉我覺得，佢腳步好密所以好易追到人，身位又唔差
係衰頂唔到波，我盡量都唔會用佢去頂

恭喜你 fifa從此會易玩左
腳長高大呢D之外 最勁就算唔控佢都識走位
攻又見到佢防更加唔洗講
存在感極高

Toty馬細佬掂唔掂 有冇食評

If allan 怕唔怕唔夠高

想問韋拉係咪都係打CM好過CDM?

頂到吓嘅

成個陣係點呀？應該有更好嘅選擇

追到 但係個模版衰 隻腳都差唔到個波⋯⋯

無啊，550K Squad 咋，已經好滿足，好啱我個打法

我之前用韋拉加比提好似搶得仲好
換左toty kante，佢係快，但感覺好似唔係成日搶到波
諗緊換返比提

中or大petit?
我儲緊錢想換 好唔好用？ 想同佢換baka/futmas herrera

我宜加個陣係咁樣
韋拉較stay back係咪好徙
Gueye換老母set stay back係咪好啲

之前用左三百幾場88比提， 對得住個價，後上射波都幾準，比數值好
後來換左prime, 再好啲，但又好似唔值比多幾十萬
但身形好這kante好多，我好似用落順啲

toty modric打cam都爽yy,
靈活加跑得快，passing 99放直線一流，
個價仲要抵玩追de bruyne, kante

入左張if ox玩下
點知一味向前衝
防守無影

你見kante個價係咁跌就知 唔係想像中咁好用

反而迪布尼要2m了

88 vieira你較stay back佢都係會沖上黎

88果隻最勁唔剩係守 攻果下好撚屈機

有幾十萬，有無意見可以點改善？

所以拎佢打攻中

左閘換
岡崎換

咁多otw 做咩勁

全部極低價入ga

我打4411得matic一個防
試用433又係向前衝

上星期買番一對閘打WL
夠大隻，我食anchor 有d唔夠快， 之前用開Sandro 食shadow
帶波有d甩腳
角球同alves一人開一邊，好過Rui Costa
其他都無美源髮彩

其實到完game都係呢隻最勁架啦，係爭在你覺得閘使唔使買咁貴者

LB ~ young?
Cm ~ ?

試下擺唔擺到Sandro 打LB
用英超巴西 CB 同CM 連

渣古好用 ？

非hun即sha做對了第一部

左閘用young 中堅van dijk
rcm kante
lkk>kdb
son同kdb調位

換邊隻好？根度？

想佢留後但成日衝上黎
但人地反擊佢又追得返

412122 第二部

壓一壓埋星心理質素會好dd

勁過nif好多，用過先知咁勁

我淨係買hun sha既人😂保值d ga

如果係我個打法會用番lkk打CAM
90SprintSpeed + Tries to beat defensive line 識自己跑入禁區

james換vidal，跟住中堅左細梅右多仔希獵佬

咁樣好過啦 雲巴做untrade 幾十萬搞掂

賣左盧卡古同堆otw 拎返舊錢

一係買lb 比提？

保值真係第一次聽

咪差個5000蚊

用落都係自己睇stat打法

例如azp咁低strength我要佢食anchor

你有錢唔在意五千

Untrade 晤想做，因為我成日轉人玩ga😂

你岩
第一場set stay back都衝上黎執雞入波

賣ps4 2.5m coins
tg: acmilaugh

後備放佢出黎鳩衝帶波ok架

試完晤岩，賣都晤會蝕啊，同埋賣得快好多

十張5千都5萬la，晤叫保值叫咩啊😂你有錢梗係無所謂

我會話100分
4星wf sk
隻lin係untrade我先用
不過隻lin係幾敏捷
步頭幾爽

咁你話保值就保值啦

你話因為打法要快會合理d

同埋你話有幾十萬先諗你唔駛慳到咁

普金細悔？

你哋揸緊幾百萬隊波叫人有幾十萬唔洗咁慳

我現金十萬都無

咁繼續慳繼續保值啦 六個月後有緣再討論過呢個topic

錯，最撚勁係卡路士
所以我諗都唔諗就做左untrade 用到完game

肯定係100分好用好多
不過Lingard 都唔差 而且untrade迫住用

我肯定細路toty勁過卡路士

買咗隻卡雲尼打攻中，開始想儲錢買佢張if

41212攻中?

速度差個馬鼻，workrate def 無H 同埋無得任連已經差好遠

SBC啦，反正你都咁多張SBC

係呀 佢啲走位世界級

唔啦 對佢都冇咩愛

你會點樣斬波比佢頂，佢頭槌好似唔錯，教下我

SBC Cavani我用左好耐, 組織時覺得佢有d鈍, 但係佢又永遠入倒救命波
尤其係頭槌

巴打平時會點樣斬波比佢，教下我

好耐未入過頭鎚

有期Andy carroll 瘋狂頭鎚😂

我成日角球都頂到
但成日都一係差少少越楣而過，一係就頂得太正比個龍接實
我次次都係開近柱批遠柱咁頂

睇緊youtube Ovvy 用雲巴打CAM狂入波

係咪會開個低空波，我見人咁樣用美斯頂入咗

直係開平飛D
點樣可以開到咁

我睇youtube Krasi 出咗個教學，仲練緊，可能係我講錯sorry bro

我試過開角球諗住斬比近柱前鋒頂入，點知唔知禁咗咩開到勁低，變咗窩利世界波入

祝福每一位上期有做81if sbc既巴打

結果cr7冇份
巴神if

係咪 可交易嗰個先抽到 今期？
無做到

係

fekir

你哋加油！

仲要大機會winter upgrade

我都係做左一句 留名等睇自己中kessie

祝每個人都中一隻或多隻kessie

意甲而家好多勁if 勁得黎係英超咁天價

又ginter😂咩料

做左幾包

中kessie 都好 比係psv龍你真係掟手制
留名等10000bid kessie

1g1a 前兩日已經將本來個隻賣左

成18隻 81up...

隻horn會唔會勁過花曼呢

隻巴神好似好猛

仲以為會有德甲hazard

普金已經幾勁
if好難想像

我都以前德甲終於有rm用...

阿古獸 我來了 kane byebye

連pirlo同埋immobile

德甲出極都係左翼

唔知幾錢
我都想買

我忍夠耶莫蘭高隻weak foot啦

Muller

應該都係8-9x萬，舊if 跌10-20萬，新if replace 舊if 價，通常都係咁

1m以上

SIF果張我成95萬買
今次睇定D先

抽咗咁多次呢個包
已經有晒心理準備

我都係做咗一個

今次要1球以上
上次SIF一出好似都係around 1m

插到落70樓下啦，明知佢戴帽都仲唔放⋯⋯

一出就可能會，實會低過1m，信我

一定係

除非唔係

屌之前已經好想入隻otw neymar
草草下錢頂唔順買隻nif算
Nif屁馬都已經覺得好勁 仲要今年睇個勢都係瘋狂if 有d後悔

Btw唔知點解我隻眼係望住隻talisca同Fekir

91阿古平過90阿古係咪因為卡面 ？

隻阿古唔計呀朗同ICON
應該得佢可以同咬咬一戰
又係可以連小花

我估跌到尾 最少都要1m

90果張week1 出，貨少，同應該比某幾個撚屌hold 起晒

儲錢買91先

我隻眼望住if 巴神

家陣都仲有79 wor
同埋當然我知佢出硬啦，所以我上星期85果陣放左了

德甲除左bailey都想買
儲緊if玩後備隊

我隻眼 望住kessie....

呢張阿古獸買硬

平版尼恩

堅達又出

如果8-90萬內都會入手 希望個價之後穩定返買得起

我估岩岩完TOTY大家都咁有錢都未必平得去邊

本身想入toty kane
但見到今期隻阿古好吸引
仲要平d，遲下仲可能會winter upgrade

隻sif ddg係咪未開光
下下有求必應

唔好理阿古,世三,尼馬
今期D力架都好勁

多仔個隻定Ginter勁D

點努力都用晤好😭

希臘佬？
我覺得都係希臘佬勁d

kane up得仲勁呀

Kane未必up到toty
阿古一upgrade就全部升

我想問而家我有隻89古路 ,佢有winter upgrade 普金89會唔會跟住up?

唔會呀
普金係出新卡
建議你放左呢張普金89佢啦趁早

其實我覺得Bailey係幾好用，我用緊隻81 if, 又快，射波又唔差，佢係我德甲隊正選rm

winter upgrade係幾時正式出？

同問

賣kante 拉隻kane落去打cm 前鋒用阿古 試下work唔work先

我估2月估，等冬季transfer window完先一次過出
我睇番上年好似都成2月尾先出

與其買86ginter我情願買保定好過
之前出84已經特登賣82換84
今次唔追了

岩先睇番上年好似係2月17-27號出winter upgrade

一直係希臘佬加保定
又未上到icon
想知ginter會唔會好D

聽日睇下咩價位平既先入隻用下
始終拜多孖寶人又快腳又長好難取代

Tif阿古路 唔知幾if 世三 屁馬
抽中是但一個已經賺到喊

晏就果位巴打仲要晤要場dkt決賽啊？

但ginter個價 82 同84 一樣價 追都無問題
唔知呢隻86會幾錢 我估40000內

Mbappe Jesus van dijk ederson
大家覺得會唔會update

Nacho勁過Ramos

如果40000內買黎後備都抵
講真本身ginter包波同頂角球係幾好

係鈍少少

後者兩個搞笑 ？

用全普金隊打dkt入決撞全icon加toty

決賽先見到算係咁

後防向來都保定ginter
Ginter 會穩過保定

恭喜哂有做pack嘅朋友

有無人有if ederson食評

岩岩玩左兩三個星期 主要玩英超 有咩心得同upgrade推介

玩2,3星期都咁有米既

之前用過反應好快
overall都唔錯，我後尾untrade upgrade中左迪迪仔先放左佢，如果唔係應該都仲用緊

普巴啦

Kante Jesus 同 87 untrade son都sbc抽翻黎

呢D是咪就係beginner luck

我會唔要HEHE
你呢幾隻我都用過，如果用左普巴另一隻用番防守多少少既好D
雖然HEHE防守STAT高過木耳但我自己覺得木耳好搶過HEHE，雖然係M/M

未見過人用大力神

想平平地執隻ST玩下
普金lkk定if巴舒亞伊好

一定要英超 ？

if卡路爾,斬呀斬呀斬呀

卡路爾真係好勁
斬中就入咁濟

屌佢痴撚線，次次對面斬入嚟禁區，我隻泰亞高施華基亞連尼都唔夠佢頂

希望五六萬買到巴神

家陣好似賣緊6萬咋WOR

抵屌

中巴神同monreal

Aguero1.5m

求巴神食評

放6皮野

隻阿古獸130萬比人秒

跌到三萬

是但啦

米蘭隻力架幾好

抽3包中Muller
岩岩好回本

抽左一包見到德國
CB

隻ginter快放都有幾皮

好葡萄，兩三個星期隊波勁過我幾個月⋯
LB Sandro RB Valencia
Son 食卡做LF 個chem 好似會好D

抽哂5包...
2隻85 savic,84 bailey,83 昂熱cb, 82 psv龍
想要巴神

回到本好好啦

屌你老母隻if Sirigu係咪廢架 我入三粒你失四球鳩射

呢隻繼續擺會升定跌

跌

if 巴神有食評未

savic 愈升愈有, 1隻自用1隻賣走

都係⋯⋯睇Futbin個零鐘已經冇左成皮
51k快快趣走咗佢(pc)

買左今期D意甲撚黎用都唔錯
沙域照舊咁好用
力架就好快加好好撞,覆蓋面好大
打41212依兩隻FIT曬

買左隻Bailey玩
有感佢會繼alessendrini Lozano Musa 之後
又一隻下半場落閘放狗人選
仲要比上面果堆撞得
今個WL一於用佢做super sub

好好笑

其實一直都覺origi打sup 先屈

買西維爾張Muriel啦

巴打我返緊工要晏d先玩到
唔知趕唔趕到
同埋要多兩場入決賽

用link入啦如果無時間打就

拿祖同ginter一樣係86cb
點解個價差咁遠

用咩link入？
我未試過

幾時出otw abc?

拿祖個stat仲勁撚過拉膠
你話呢

開左6個tradable totw sbc
仲要中3隻gaston ramirez
有冇咁黑

有無巴打真係買過coins?係咪真係弟一次買完快啲用曬佢就無事？ 想買200萬到

我等平過50000就入
打正選LW

玩巴西砌 前面用開Jesus
無聊買左隻葡超Soares 食左hunter成間坦克咁

bailey細數值好過coman好多
同埋coman都係得80 差唔遠
我用過coman都ok 但身形都係太薄

之前無聊砌左隊巴葡hybrid
係好撞同算快, 但控波傳波好曳

今晚搵我啦如果你有需要

2月開始fut champ贏到silver 2 (11W) 就夠qualify

一早就應該啦，依家玩幾場，夠5勝就算
無心機玩

ea: 唔係81仲想點

唔用sif?

個個都11w過下手癮算, 終於可以free多日做自己野

11w應該一個星期五晚搞掂

諗緊savic呢類等winter upgrade既 今晚派彩後是咪跌一陣又會升返而且企到好硬

應該會難打左 , 少d機會遇到d唔夠實力又繼續追18w既人

個個11w後繼續打都係有要求既老手

多左成堆魚腩

savic可唔可以同pogba比較

身型數據都好接近，sm就無咩人用無人care

點樣過conis先最安全？
用if卡bid 到接近max price?
例如張卡max price係1m 我bid到99xk咁？

Push

早幾日入左隻salah 完全唔似2星腳

用落都幾勁

你個明星陣仲容得落salah

右翼無野好用

想放coins有5m

今期炒邊隻if

未決定 等d價回下先

拿祖應該會升得幾勁

終於俾我中到大獎

放左佢upgrade窮撚意假陣

好大機會上4*sm

有, 準備入呢隻sif
之前隻if右邊大位左腳遠射好撚勁

Talisca, Giuliano, Raffael
CAM 三揀, 好難揀

3cam出哂
我用過if raffael麻麻地 賣番

之前giu同talisca都入左貴野 不過算 好好用
Bernard又係好用
本身儲左120k想入totg費綿奴但而家升到成
140

點解人人都中到好嘢😭 打咁耐未撚中過賣到3萬以上既人

2個陣輪流用
次序應該upgrade邊個先？
1. 廢奴升if
2. 米路升if
3. Jesus升ageuro
同埋Marquinhos應該升做sif nacho定Thiago silva好？

試下先 聖誕果隻放左係倉底咁耐

用過if 有d失望
最大問題係太單薄得個高
但又頂唔到幾多波最失預算
想hold 波又唔夠身位
想推甩人又唔夠快
最後都要叮走佢

出唔哂~我用4-1-2-1-2
用過幾場sif Raffael 好似好多時間隱左型
但係有fitness shoot
Giuliano 好似跑動範圍大d
而家又多埋Talisca, 好難揀

totg firmino 我好彩低位入左
食HUN 同耶穌打雙箭頭, 我覺得好過CAM

砌左四包中佢地（唔計中間個龍門）

屌，回唔到本\ /

阿古獸已入手 今次有相，用都用得開心d

savic應該都多人用
跟你搵食架巴打

而家隻隻價都好高

幾水入，個價太貴
百一先會入手

琴晚捕到張百一

巴打想點放，我想買coins

savic都應該有機
好似都多人用

賣2.5m coins ps4 包卡唔包稅
tg: acmilaugh

希望呢隻sif跌到2萬

下星期一入應該得
唔玩巴西隊都幾難連

開81totw pack
真係中張垃圾81比我

So9正前定阿古獸正前好？定有其他換法？
想砌到花曼出黎

想問 成功bid到果個list可以放幾多人

有廿幾萬+閒錢做totw sbc都叫窮

安慰下開81 totw pack既巴打...我開ultimate totw pack 11張完美避晒值十萬以上既人
第一次開呢個包總價值低過五十萬

俾你tg我

張梅拿貴到

有冇食評？

未買,等派左wl多啲貨先入
但就咁睇能力唔係加得好多

大概幾時totw啲人最高價

有冇人用過 本身史雲斯fans 想入隻玩下

咁平你用完唔好sell番出黎仲快過有人答你呢隻野

諗住買隻James Rodriguez or Muller 打cam

25場四十幾萬都好爽

james wr太低
muller 同raffel stat 相比 raffel靚好多
想買muller係因為本身鐘意佢

raffeI已有，想買隻後備啫

3M 點賣
tg: Stamfordking_HK

點會有呀...有人用過我quick sell哂所有卡又點話

Quick sell價if都要食評

係fans就實入啦 玩UT都唔玩自己鍾意既

應該開始棄game潮了

有冇87 Desailly 同88 Rijkaard食評?
2選1

因為mon hun?

yes，嗰邊偷跑啦

Mon hun +1
11場wl 都唔撚想打
死人ea都係見mon hun出先肯fix番啲野留客

兩個totw pack都係荷蘭龍

又無pack luck 又無咩炒卡運

upgrade到樽頸位又無咩錢 求其hea玩算

有平人掃未

Fans quick sell10000就自己買隻玩啦

利申 利撚買左隻lovern唔用都照放係度
同埋有兩隻Untrade 張伯倫都唔拎黎做任

我都會玩 不過唔會棄 mon hun玩得幾耐

一個月咩機都爆

咁muller喇

巴打我去番決賽位喇
今日等你得閒就可以打喇
多謝巴打幫手

收2.5m coins tg: ajj18

我棄了 同大家唔同
砌到鍾意既球員就收工
咁樣唔upgrade其實打唔到落去
咁當然我唔勁所以唔夠打啦

好

其實砌強個陣大部分人打法都唔會變

分別係用公廁隊彈黎彈去定toty icon彈黎彈去

傳波分別不大

最大分別應該係可唔可以鳩射同防守搶波會唔會輕鬆d

if 巴神有冇食評

抽咗8個pack電視機都冇個
Totw pack抽出嚟係隻84巴西佬賣得嗰30k

琴日先出 邊有時間試 除非唔洗返工

芒亨要打可以打好耐，仲要實有更新 除非唔係fans

btw棄左ut半個月 唔洗成日激心，唔洗56日狂打wl，舒服左好多

琴日係咪有人話過雲巴打攻中入好多波

我覺得desailly好用d

你Tg?

我用佢打st都入好多波，不過又賣左了😂換柏金玩下

如果夠錢買一隻，大家會㨂 nif C7 定 TOTY de Bruyne?

用來打 4231 LCAM

TOTY de Bruyne on lun 9 ，不過要打lcam唔岩佢打

我tg係donlo1906

係可以打好耐既 不過今集唔多龍 等佢更新都唔會咁快

fifa應該hea打銀3 之後就開mon hun

兩隻間住玩

收coin 6.5/1萬

大衛雷斯因為係巴西先咁貴？

itani好似有片

d價升得咁誇張 幾時先跌翻

本身86都難中
少貨
加上巴西車仔易hybrid

過年

好辛苦先儲到40萬想買隻平icon 點知升到50萬

要打 CAM?

二月初如果出winter otw可能都會跌d

我抽過最貴係普金 Thiago

yes

200K隊同 600K隊， 接傳波都有分別

Me ，睇片遠射overpower

唉 用隊公廁打極都上唔到Elite
G1 G2輪迴 如果課埋Vieira 都上唔到就棄

200k同600k分別晤大嘛隊波

轉吓Formation 可能有進步呢，我睇twitch多咗人用4-2-2-2

如果有錢我都想玩1M隊，唔識炒卡又無運，無計

見到上面有人打咗兩三個星期已經 tif son + Kante

依家打 窄4231
成日贏晒點數輸反擊
望就望Kick off glitch 冇左會好D啦

我諗頂盡WL多一兩場
差400K冇主流 icon都係收皮

Prime 韋拉定90古烈治打cm？好撚難選擇

冇講課幾多姐

我上個禮拜用到3m都係金2
300k反而可以27win
感覺上個陣越貴，隊波就越俾ea迫害得多

可能係好廢話
4222同4231前面果四隻要求都幾高下

4222個兩個防中要好勁先守到

我領先兩球都會轉做4231窄， 不過少打中間， 換Alessandrini 出嚟跑到底線 drag back用左腳斬波比LAM 頂頭槌，中後場六人Stay back + 完全防守，用CAM 迫搶

我用4-1-2-1-2
個CDM set stay back 都可以拖下等人返黎

我4231 馬度迪+kante 逼搶

我入場先轉4231
砌4321
TIF Son Mbappe Alessandrini
Matuidi Kante IF Lingard
Sandro Chiellini Bailly Valencia
De gea
上唔到Elite自己問題居多啦

好似話抽返黎渦，0課

唯一一包totw中savic 好開心

我諗我葡萄

好明顯古烈治

個陣又唔算好超班嘅

新玩零課都有閒錢抽

sbc啊好似話😂 好有運

新手一開波好多sbc可以做既

Depay同promes 左翼邊隻好用

94 so9 1m
92 阿古獸 1.4m

英超既水份

慢既前鋒不嬲平

4231 3個cam個，定2隻翼個果

cam 要快是重點
唔係就會搓極唔上

左depay 右promes啦

呢個禮拜只係賣82-84 都賺到fatfat 仲洗乜買if等一個禮拜炒

依家左promes 右Lozano

賣ps4 70賣（唔包卡&tax)
$500
telegram: @powerheader

玩左UT都好幾集
今集出ICONS其實令我幾反感
無錯ICONS令到玩家砌hybrid更易
又有得用以前d球星過下癮
但老老實實 d ICONS同埋今集既牙朗
能力上真係over哂
以往都冇咁覺得有錢大撚哂

零課表示冇乜感覺
連望都冇望過d icon 卡
完全買唔起

阿古獸值啦 好撚勁

D 價太痴線

開game就覺得icon大哂 而家已經無感覺

toty仲勁

一開始未有錢買人 d金主已經full icon

就覺得好撚難打 去到toty 已經覺得同往年一樣

無感覺

其實一開GAME D ICON點黎
果陣好多PROMO PACK抽?

有無Ching 馬屎眼 加 tif son 一齊用 ？
個陣同人腳係點 因為一定full chem唔到

有冇片睇 佢前鋒係咩

d強國人 買金

其實so 9唔慢，佢加速快
同埋so 9難連

你打3後衛咪full Chem

如果打CAM
Prime Bergkamp 定 Prime Del piero 好

3421/343 full到

平價icon前場邊隻最好
睇數值好似拿臣最正

到禮拜一就唔會1.4m

Luiz Hernandez啦
上星期500k入到

一定迪比細路

icon + 技術高既人 半場可以投降

有d人用icon 無技術其實嬴到

icon + 技術正常既人 已經贏到啦

用過loan 版, 垃圾黎, 唔識郁既, 嬲到我用淨2場都quick sell咗佢......

icon真係咁有神力？
睇stat wilson sif 都好過佢咁

以前玩winning都係鍾意玩經典球員
經典球員係有種魔力吸引

唔慢 都唔快呢

stat只係參考

最on9 ea用icon黎搵錢

season果d 又唔整下d classic 隊黎比人過下手癮

窄 3 Cam

我都覺 單機有得玩classic就唔洗玩ut
ut太曬時間 玩咗半季成隊波都未夠50萬

Ovvy 最新嗰條，呢度比唔比貼youtube link，驚比人屌

If muriel同 if Jesus 數值差唔多
Jesus貴咁多

冇露點就得啦

收coins
tg: xxxxere
順便報價

你打足定點

個市好似加埋都唔夠十張TIF阿古路 好想買呀屌

西甲，不了，supersup算啦

我一個禮拜淨係打幾場sb 但係都覺得曬時間

4231 防中同中堅 要baily + yaya/azp+fernado 好？

比人串佢寫200K Squad
Vidal + 保定都兩百幾啦

唔炒卡既話 要有d運先可以有過百萬隊

除非你有咁多時間sb wl 玩曬

not fun就要果斷棄了

CDM Bakayoko
CB 保定+Bailly

幾時先出英超sbc 入左堆中堅等炒

你覺得會出邊個球員

出迪布尼就正

想問下有300k 個陣可以點改善
打開防反同 park bus
右下轉拜仁三角? 左下拜利同華西 同我兩隻比差幾多?

進攻主要係RM冇人選

monreal if 食sha 定anc 好？
pace or strength

掉轉咗左右？

有無91同89雲巴食評？91會唔會好慢

係 sor

一定係89啦
靈活好多
但89就射波準
Btw加多少少整隻93啦

一定係89啦
靈活好多
但91就射波準同走位好啲
Btw加多少少整隻93啦

好多人都話係迪比亞路好勁
但係睇stat 柏金又大隻d
其他又差唔多
揀唔到

入左隻if費癲等winter upgrade

柏金冇咩見過人用得勁
反而迪比阿路成日世界波

你做SBC 定買?買番黎試完賣番出去囉

換啦
rm可以willian

Game入面完美重現del piero zone
仲要係加強版

自己用個陣又冇咁勁
人地就世界波

del p la唔會後悔

望番sbc bergkamp同買都好似差唔多價

Willian 用過覺得一般
之前用if coutinho 又覺得佢唔夠硬淨

以前都玩開單機mode 但係個單機mode太廢 冇得玩被迫玩ut

好矛盾

其實唔玩WL 真係不如棄game

淨係打電腦 可以棄game先岩

玩season都可以既

普金 Mkhitaryan 有冇人有食評？

Tif aguero or toty Harry kane

完全同意
不過真係勁嘅

兩隻一齊打箭頭

打4231，中間已經有toty 迪布尼

我想試下咁玩

打電腦唔好玩ut啦
我連sb都唔打
太on9

打電腦玩manager 模式好過

update 左個跑狗陣
耶穌 拿卡勁到仆街
華迪都唔係果皮

wl最多打到第三場就輸

91 hazard 值唔值得upgrade去92?

我打online season同SB
WL打太多場...放假擺唔到咁多時間落去 好想打下D獎勵咁吸引

拿 教你個方法 打到第三場 決賽 就黎輸就拔網線

然後去ea網拎 access 9成 成功

又轉陣, 施捨d tax俾我都夠買隻cheap icon

最弊我唔係次次都打到第三場 九成都係頭兩場就輸 太廢都唔係好夠膽打online

上個星期有3場贏緊幾球 (十幾分鐘到七十機之有)
下面出現圈圈然後斷線
出番去冇話要重新登入ea
場波冇計到 灰到我
懷疑對面no loss glitch可唔可以投訴ban鳩佢

要點投訴 有cap影片

上黎問人拎場決賽la

咁真係幫你唔到 練下技術先 玩下season咪打on9電腦

cheap icon 不如用if 意甲班中場勁到

齋打 season唔打SB 咪得番MM d pack 抽
WL又唔夠打

Sbc升左15萬 暫時唔prefer做住，驚唔岩用

用意甲果幾條友 能力根本拍得住一般icon

savic/allan/kessie 放呢三隻癲狗搶波

100萬內砌個陣都唔會完全無得打

係咪咁堅

prime icon勁唔過 86 85 果批完全無問題

kessie唔未用過，但另外兩隻一定得

Kessie 坦克黎
勁快勁好身位
好撚擔得

利申：賣左馬度迪同艾倫換左佢黎打cm

入到wl咪場場俾人屠

除咗買coin都真係冇咩方法
邊個唔想唔洗打wl唔課又有靚卡

好多人好有心導人升仙

晤打邊有得進步

今個星期 預賽有金銀球員包 我都有玩

個個打到一半就走場 30分鐘打完

搵水魚屠

可能個陣upgrade左 減左人地好多戰意

我打咗四個月
好似仲廢咗

隻SAVIC上到14萬

尼恩都係13萬咋wo

係囉
隻野真係咁好用咩 不過stat係幾靚

望下佢幾高

會winter upgrade

我之前打幾次都入唔到，最尾－6入到去，點知勁輕鬆連蠃8場 利申宜家入唔到

勁過尼恩喎

佢同kessie都想試

貴過尼恩都正常吧

btw kessie仲連到bailly

尋晚10萬入左張sif savic 升到咁有d想放 平少少轉if 反正winter upgrade完只差1點rating

想換一換前鋒 有無意見

有打開wl應該尾埋眼都qual到啦

阿古獸

巴神

toty kane

玩咗幾個月都打唔入WL
想問大概打到season幾先夠班？

利申 season 4

1 2
我覺得

提左我

d4應該有機會dkt偷雞

我試過就咁拎access 都得

我仲係Div 6

入到wl都係死

有冇ching知winter upgrade啲新卡會係幾時出？

想問下如果想upgrade個陣 有咩建議

我平時冇時間打
我想問每日8次機會定係每星期一至四有8次機會？
係咪8次入面是但一次連贏4場就入到WL咁？

星期一二8次
星期三四8次
贏到4場就可以令人痛苦既wl

wl 你爽打點都會無啦啦連勝

見到8chem都唔開胃 換尼恩，右閘用科倫斯，換返manolas中堅，又有綠線又唔洗8chem

即係一星期16次機會？
只要一次成功就掂？
其實係咪入過一次打過幾場
就月尾點都有紅卡拎？

月尾果個睇你最後一個月贏左幾多場
詳情我唔記得
但如果得幾場贏都係送啲廢紅卡比你
類此銀if果啲

換走 LM RM 入兩個ST 入場轉陣好過呢兩個

81以下要黎都係廢

同大家報告下，如果有迪比亞路同pirlo打41212，可以試用IF 巴神+一隻跑狗（我用聖誕musa, 屈撚到仆街）
巴神係可以開路比del piero / 跑狗後上，而佢自己射波都好撚屈

包皮係因為會update 張IF同TOTGS先升得咁勁?

If Firmino就黎升左十萬

好撚癲
隻TOTG都升番勁多，就快上番我放果陣個價位

啞左。。

好後悔17萬個時無買佢...

我淨係用過TOTG果張又唔覺咁好用

成日講邊隻邊隻屈撚到仆街

其實除左大家個知既toty prime icon c7有其他野係會屈撚到仆街既咩

點樣有效開路，可唔可以教下我

兩隻前鋒幫手拉開對方後防，其中一個做支點hold波，跟住隻攻中喺個空位入去，跟住交波,goallll, 利申1999

係咪應該ST接波跑去另一個ST度，讓自己本身個位比CAM

set stay forward + target man , basic defence
當巴神落左去禁區邊緣就交波比佢，然後引對方後防包夾，善用L2 及scoop turn, 就可以開路比CAM / ST 後上甚至自己轉身射個3分波

我岩岩跌返d4. 第一次入左wl.

有冇村屋撚呢排都係好撚lag
呢排已經lag到想棄

聖誕musa 我覺得仲屈過一般icon ST ，係難夾chem
主因係佢99 stamina

入去都未必好事
唔習慣個種比賽強度的話，會好快比人屠到無心機

tif son

佢哋講果d係屈到仆街
你講果d係屈到仆街含家剷

真朗古烈治果d係屈到仆街含球剷
Ok？有時聽完咪算囉，自己打個折，大家level有些微分別，自己知就算啦

sif so9 messi sif阿古獸 tif son

比高域 花曼

幾時有winter upgrade

賣coins 有5m 有意留tg

見你吹奏咁多次信你 不過唔arm chem搵佢做super sub

S朗堅屈機

你全icons同我講唔啱chem

Wl gameplay快好多
玩左三個月都未習慣快上快落

無話lvl有分別

無謂過份神化o者, 講呢d球員屈撚到仆街總係怪怪地

吹下吹下我變左全icon

連toty kane 無難道

用41212(2)陣，想問應該點set可以幫手拉開啲人，應該話成日入到禁區成班人喺到搞到起唔到腳又射唔到波點做

41212 有無辦法連到

433最易連
再入場轉陣

點解sif fekir個價係咁升

求拎access教學

隻86沙拉升到

google weekend league access

tg: skbbbbb

近幾頁變左wl教學
你地班老手就水人入wl俾你地屠

可能扮豬食老虎呢
其實呢道有冇Xbox 巴打？

上左3字😂

好耐之前入左隻85 Salah, 一直都唔係好識用
擺係度等winter upgrade放出去算

4321 st用莫拉達定耶穌？夾沙拿同sona

Son

If 蘇9都好撚勁
轉身起腳射 遠轟 頭槌乜都齊
襯toty嗰陣最低價買咗 等部電腦整返好即刻再玩
不過最想要都當然都係if版阿根廷三星 美欺 阿古獸 戴巴拿啦

想問大家點射 比穿晒既單刀波，中間位

我自己係個d 斜角位 單刀 就把握得唔錯
但係中間位單刀 唔係必入。。。
所以想學下野，同埋我好少用fitness shoot,因為唔識用，有無高手 指導下小弟

因為我用son 同馬仔，唔用Fitness shoot好似好晒咁

拎角射地波?

望左射右下/望右射左下

Fitness 都可以射 driven shot

啱啱出面同人friendly玩阿狗，隻豬腦一頂就入，搞到我想玩豬腦卡路爾雙前鋒

邊到有講咩球員會upgrade?

我慣左
斜位 = 正方正方
中間位 = 正方硬ban 右腳射左 左腳射右

其實係finesse

搭單問
crossing/傳地波斜線然後第一時間射果D波，你地會禁一下定2下正方射??
禁一下好似成日都飛機，2下有時好細力

明晒 但你會 2下正方 定直接ban過去？

我就係咁樣硬射入得唔多

我禁兩下先會飛機
因為兩下正方習慣第一下至少3格
禁區邊入少少都射得入
但呢D情況成日襟唔切第二下 變左飛機

去drill到練去finesse shot先

想買1.4m tg: Harrykanebb

Driven shot係咪即係兩下正方，咁我係兩下正方了

有時無壓力底下會就咁比一格bar 射角落，今集GK好似唔守地波咁

我好少射兩下正方，都係呢排先發現接應傳中射2下正方都會有唔同先研究下
原來兩下正方第1下都要控制力道

1.4M harrykanebb gogogo!

原來呢度好多巴打地底都未識射

咁緊係入唔到wl

第一下梗係有咁大力ban咁大力

兩下正方差唔多必入

除左對住有腳trait果幾個龍

老老豆豆我自己都未完全掌握low driven shot
十次有一兩次會飛機
一係就射得太正中
但low driven真係好屈

姐係中間位單刀你地會 2下正方咁射？
因為咁出我成日斜出。。。

finesse+driven shot攞兩邊

基本上禁區內所有位都射地波

新手玩fifa 成日係禁區on99比人拍甩 有無咩需要特別注意同改善到
見勁人d ball roll好尾機

已經習慣左禁區射親波都兩下正方

不過有時龍門沖出黎應該要粒佢時都習慣左兩下正方....

單刀另一種射法係向左射右 或向右射左 主要射番龍門大位 但要好單刀先會咁做

最後就係直接大力射

今朝呻完，終於到我中😭😭😭好感動啊

本身晤做sbc。。。之後手痕做左。。。

推左幾多個阿婆落街

屌我呢d做足晒又唔見我中下

你哋覺得邊個慶祝動作最串，啱先上半場2-0，一入下半場比人連追兩球對面特登慶祝+睇足replay，明明2-1 爲止兩邊乜都無做，最後入多佢一球贏3-2

Ho ball ching

馬度迪

咁撚好運

咁就2m

好撚葡萄

做親league啲sbc攞啲pack未中過好嘢
電視機都開唔出

第一次中超過3萬既人 以為又係葡萄牙lw...

的確係葡萄牙LW，只係值200萬果隻囉今次

就係而隻了 平時我都係射地波不過唔係大力個隻姐，但我唔知原機可以加埋r1射

我就係想知好單刀個時點射，原來係咁

仆街，我今次都係 做晒4場。。。我只係想有電視機姐，我屌。。

facebook見到慘絕人寰既一張圖
執到果個就fatfat

都唔知笑唔笑好，又慘又好笑

Winter upgrade確定咗幾時出未 同埋 有咩球員

見psn個好友list 個個都芒亨，但我無朋友無人同我玩

放心，有我架

仲有邊啲中場個模組好似kante咁密密腳加速又快? 用過vidal都好似差啲咁

馬仔新career update得番3wk ft 反而福有4wk ft

邊度睇?

if Allan?

單機kick off mode

想問下咁多位巴打，有幾多個係買多過一次coins 未買過，想一次過買7m到 ，會唔會好大風險！？

哩個facebook page叫咩？

咁有米

shortlisted, 睇下仲有冇其他budget~150k

紥鐵搵得錢多呀嘛

炒卡兄弟

有冇人識meowmeowpui
剛剛season 揸住隊普金對佢隊痴線波
啲人好撚勁
被屈。。。

認真問

預比人warning

唔清球員都一定清coins
利申9估

你肯用個真樣見我會開心啲

買完即用

in Carroll we trust

一定搶唔切

好撚爽
對面全icon
但中handicap既係我
幾場都贏變輸

我都唔明雲巴個頭鎚90點嚟 頂十下先入一球

我都覺得冇STAT咁勁
用VVD頂角球仲勁

屌灰到我 成日見佢頂中柱 一係頂太高

派彩開伊巴
宜加唔值錢先開到

我角球用佢頂十球有七球都係越楣而過
反而vvd頂親都多數中到龍先

好過我開yaya

唔用向下頭槌？

求教
我多數開近柱衝頂

有冇人知

有連禁兩下呀，都係唔入

砌咗個cheap陣玩燒味點睇

見到紫豬腦就嬲，今日有場比佢屈頭槌 2-0

我覺得一快一高好d

燒味唔打翼點燒

閘

Lukaku CAM 跑上去頂

左st唔用聖誕版？

BTW宜家想砌張SBC cavani,見到有巴打中咗cr7回大本，覺得隻game充滿希望

嗰時唔覺咁勁冇做

我見到ea係一樣騙局

我用呢個陣玩燒味。開波比高域直接中斬比卡路爾，95%頂到二傳比隻跑狗單刀

免費都唔做

近兩三個星期派完彩啲IF人都係不跌反升 是咪要等埋星期一

講起星期一，我21號諗住等星期一平少少，點知升到痴線，我衰貪心

仲有冇

係 我都係咁
再加埋家陣岩岩完toty個個都好疊水，我估都唔會跌得去邊
隻阿古獸130萬放出黎都下下比人秒哂

話口未完，派完彩隻savic仲要升到15萬

請教下 儲左十零萬應該買84 son定kante先？

禾堡隻Camacho冇啦啦炒到成4000一隻

原來有fut champions sbc

清哂個倉留比kaka Sbc 既 韋拿
咁就袋咗10萬

用緊toty modric, 諗緊up唔upgrade做90古烈治好

定轉toty廸布尼好

頭槌要禁兩下? 真係唔知

if 馬度迪？普金我用落唔錯

收300k，有意就留tg

@wwlt25

唔做一做個sbc都唔知原來club入面咁多非西甲西班牙人 又袋一筆

不過包mega pack都係開垃圾

意甲想用if savic , allan, kessie 250k有冇機砌到
利申： 玩開433

4個後衛，高巴列，羅馬中堅 左右後衛隨便 加AC米蘭龍門 ，1萬蚊都唔駛

89舒利亞同85hernandez邊隻好d

明知開pack會開垃圾都要做

舒利亞好難用ga，用hernandez安全d

會唔會用非ICON 仲好D?

另問, 係咪有ching 有94耶辛?
點評價?上週WL 淨係對過一次

我個人推介89雲巴，好正👍

上面咪有人中c朗

雲巴好似貴好多

貴5,6萬

想試下咁砌 有冇咩位可以執下

放2.5m coins
有意pm

5,6萬好難搵

呢家賣83，84 同西班牙人都賺幾萬 好快

炒下卡，好易賺

你有c朗緊係易

FIFA 18 ultimate team
放2.5m coins
有意pm

我以前都係炒平卡搵錢炸嘛

買完隻ginter 轉個頭38場reward又開ginter

我發覺唔賣人嘅話好難有錢拎去炒

唔識炒卡 成日一有錢就拎晒去upgrade 戶口長期得五位數 費時有錢就身痕心掛掛

呢個陣有50萬點執好
想買if aguero 個差成30萬

賣咗隻SON 咪30萬囉
賣de b 同kante又得, 得咗

用拿破里三角形仲好

De gea/比高域

除左西甲 其他聯賽西班人炒起曬 fatfat

哥利亞列拿hat trick都無if?

咪係，CDM用番Bakayoko咪得囉，Kante咁矮

son啱啱先買
kante d鳩跑防守好勁

begovic勁過古圖 ？
古圖untradeable 焗用

大神們呢排除咗西班牙人有咩好炒

我自己無用過，但係呢度見人講GK都係比高域/花曼

隻sif SMS勁到

正話用黎同對面隻if版鬥頂, 我心諗行撚開啦

咁你又想用阿古路, 都唔知有咩位放
反正唔夠錢, 邊炒邊儲多個星期,順手等跌價tif 阿古獸都可能買到

個陣upgrade到咁上下
揸住十幾廿萬已經唔夠upgrade一個位

WL預個個禮拜中垃圾嘅話
一個禮拜又得幾萬
姐係又要打多兩個月先買到張icon黎upgrade

又或者可以賣返張88 vieira拎d錢黎炒if
d錢會升得快過打wl
但好似永遠都享受唔到最已陣
無止境追逐

我諗住代antonio咋
我炒多幾星期先了

想試下用kessie

賣coins 有3m 有意留tg

我就賣晒成隊黎換隻88韋拉

隻tif阿古路 1.5m

幾時先跌下價 好撚貴

有85萬, 選擇困難症

1) 換87迪西里 + 扭啊
2) 等拾97 敵機啊, 85-6萬慢慢等應該拾到隻
3) 做SBC 耶辛, 淨20萬睇下點使

幫幫手

新年先會跌

買toty迪布尼 唔好要雷哥

那有錢
全部icon untrade, 同埋我入場4222, 雷哥快d, 我2個cam 位都係踼5-60分鐘, 唔使用咁貴(應該係話無錢用咁貴)

同埋我有180萬買de b既話成個陣就唔係咁, 好大機會轉41212 toty kante/ de b/馬圖斯 打cm

FIFA 18 ultimate team
平放2.5m coins
有意pm

toty 迪左尼真係痴lun線，控波穩，射波勁

土超個sif talisca有冇食評

Prime 比提加韋拉係唔係好穩？
用緊韋拉加toty kante, kante唔係好識用

射波數值仲勁過del p
好正

比提其實麻麻, 唔夠快又唔靈活
雙防中比我選一定會韋拉加toty kante

我想問下做89咸錫個sbc, 點先冇賓尼雲圖d 球員？d CB 一個都 search 唔到

呢兩日開咗廿個pack
一個電視機都開唔出

玩左一晚mhw
好想棄驚了

長期缺貨

我覺得son
其實baka都算幾好用

題外話 想請教巴打通常4222個人係點樣set法？
因為我set咗CDM留後之後，發覺同前面條gap好大下，
係咪通常靠中路滲入攞攻勢為主？

所以想問下d Ching係點做得到？

我自己就cam hh 組織會易d
cdm mh hm, mh一隻留後，另一隻可考慮壓上或default
st 兩個都stay central ,快果隻get in behind, 大件既false 9

善用兩邊3角形互傳或12, 攻勢可以有好多變化。cam 引到隻閘上黎就留意st 走位放直線都好有效。

呢個陣順唔順好靠cam 走位，建議一係要gomez 果類快既，一係就hh 中場，我而家係nain + xmas junu

我之前用開4231, 轉4222 都係呢兩週WL 既事, fifa 17 就都有玩過一排

點解要4231 轉4222呢, 因為4231 中間隻cam 比較難同st 撞one two, 同埋4231 中間隻cam 反正唔多識番後, 隻cam 轉做st 又會留多咗體力換少個sub.

講下我既4222, st behind, cam 留前 積極(因為我cam 位5-6x分鐘必換), cdm 留後
有gap 係好正常, 其實你一望個陣都知, 我打法係r1 x 大力車個波比st 或者邊路放比cam 爆落底

如果你要中路滲入就應該41212 (2) 4141果d喎

好詳細 感謝巴打賜教

xmas junu 咩人黎？

德甲junuzuvic

轉阿倫仲好

唔駛客氣
樓上巴打用法可應比我直接
睇下邊個就到你人腳

呢個陣好在防守穩少比41212 4334 果類強攻9彈克死

係有時後場過半場會辛苦少少因為易比人mark死隻cam.

cdm 一有空位不妨多d 直推上去

allan?
cdm 用緊佢
我呢隊係為兩隻xmas 而砌要取捨少少

你用黎打WL or SB？

max得幾靚
如果呢個陣打wl ching 都應該算幾勁, 想知大約有幾多w?

ut d4
wl 冇時間打

打過下sb 都有e12 既

爸打想請教下你 4222 同 442 分別？
我都係本來用䦕 4231 ，但一個前鋒陣好難入波，想轉返打雙前

最驚喜係利雲
真係好clinical
得位牙一牙轉身起腳動作好compose
又唔頓又頂到下波

120k 入好值得

搶答
442 cm 防守成日要扯佢返後冇正防中應該係最大分別

4222 禁區頂密d 可以用cam 搶

你不如試下4411
其實用落有d 似4231但st 同cf 近d 易做波

mega pack. 電視機 日本。。。。
唉。。。我成4日 我諗10個pack先得一個電視機。。。重要日本。。。。

題外話第一次入wl. 打左2場全勝。。好緊張。。

442 無本人差唔多無用過, 17都無, 17多數用4231 有LRM 果個
因為我主要打WL 40場, 平日打SB 我有B隊輪, season 好似D6無心機打,除非有任先會打

4222
我自己理解係WL 雙防中穩d, 對手好多時都係打快攻多, 如果得一隻防中又失咗位或唔知去咗邊好危險, 雖然兩隻其實都會.....
cam 我set 留前, 其實佢都會番後幫手, 幾好, 不過成日要跑上跑落無咁上下stamina 唔掂

442
兩個CM 驚太前, 一失波比人中間無人block位一放狗就玩完
LRM 同4222 既CAM 類似啦, 但本身企位會後少少同wide d, 一樣係需要極大體力

其實如果淨係打SB 既無乜所謂慢慢試大約d人點企位同打電腦唔太差應該都唔會點輸既,
但係sb 同wl 對人係完全兩個世界, 所以如果係諗住wl 用既就平日打下資格賽試陣會好d